馬明表態！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

死廢老阻住香港未來